有冇人有玩GTA V FiveM RP Server?

最近玩緊呢個Server 岩岩開唔算好多人
仲有幾多Bug下 不過睇落好似幾有心機整

點申請whitelist

唔係申請左市民就係白名單咩

Push~

好似除咗運輸冇咩做

最好搵係貨車司機

Push

之前玩果一排台仔ser
大部分人都有課金

啲台仔好on9 好多小學雞

push

點玩法

同以前SAMP教父ser一樣 模擬人生

有咩職

玩緊彌敦道

要點入先入到？
我同個fd都想入

好唔好玩

都係果啲啦

入discord 申請白名單

可唔可以比discord條link我呀？
我揾緊都揾唔到 thxx

幾好玩 做咗警犬 但有啲大壓力

thx so much

警犬正常啊 出糧冇地方洗

垃圾共產黨SERVER

玩埋D 共產黨SERVER?

唔明 我都係朋友介紹

我因為搶車比人封左 佢條條例寫住 搶車最多比警察捉 封完馬上踢我出discord 我換ac入discord講番件事佢馬上刪留言
個ser主鍾意封邊個就封邊個 封完又滅音 同共產黨有咩分別？ 當然你地可以繼續比錢養住呢班小共產黨

有咩香港ser推介 我都想轉ser玩下

我都玩緊彌敦道 好玩好少見ban人
見admin ban人都係ban班好撚串既小朋友

嘩 管理唔好完全可以搞死個server

知唔知fivem裝完之後係得藍色底 冇server list點搞
我個fd整極都整唔到

等load?

Load左分幾鐘都冇野出

試吓google bluescreen fivem

Ok 唔該

Ban完馬上踢discord同刪留言又點解釋 打手

ban得你就即係唔歡迎你啦 唔通仲比你係discord吠咩

香港人 仲要玩RP

所以咪話共產黨SERVER 行得正企得正怕咩人係DISCORD留言 吾比其他玩家知道呢個人做咩比人BAN ONLY發單方面聲明話點解比人BAN 佢講咩都得啦 吾歡迎就BAN吾洗跟RULE做野姐係 ADMIN吾LIKE 邊個就可以BAN邊個啦? 咁玩黎有咩意思? 香港人出去反送中都係吾想比共產黨統治 你地而家就入去比共產黨統治?

仲要玩共產黨 SERVER

講多少少點解我比人BAN 果陣我係搶左部女救護員既車就比人TP去BAN左

搵唔到方法

ok我問左admin成件事 我講少少

首先，你係伐木場殺左人Call救護車, 之後你喱埋左
等到女救護落車救人你就去搶人地部車，咁樣已經Fail哂RP ban得
admin tp你問你做乜咁樣搶人車，你既態度係好串而且不知悔改再加上唔尊重admin

咁樣ban你都係共產黨我無野講 做錯野唔識檢討下自己? 幾多歲?

btw, 吾你老母

我仲聽個女救護講佢係後面叫住你追你部車你都唔停
要個女仔人地係伐木場老咁遠跑去拎車 真係聽到都心痛

打手confirmed
你係伐木場殺左人Call救護車 :人唔係我殺
咁樣已經Fail哂RP ban得 :: 搶車就fail rp? server有功能有鎖部車既門 如果搶車就fail rp 咁法律做咩要寫搶車要入jail? admin吾跟法律直接ban? 咁admin算吾算FAIL RP
咁樣ban你都係共產黨我無野講::: 吾跟守則做野 封鎖完馬上禁言單方面解釋成件事 呢個做事模式好熟
我仲聽個女救護講佢係後面叫住你追你部車你都唔停:::: 現實中你搶完人車人地叫你停你停吾停啊? 等陣又FAIL RP啦

痴線 打呢隻驚仲要守規矩 人都癲

算啦ching 恰鳩男救護員就可能冇事 女就。。。

呢樣真 女女有事ADMIN用POWER衝出黎護花

打隻驚都要比共產黨統治先癲

明明你自己有車都要偷人車你現實會咁做?
跟本就係搞事同埋人地ban你係因為你唔識尊重人，比哂機會你解釋

btw我樂意出黎做打手因為我係第一批玩家
果陣d黑幫日日打杖咁樣，admin同佢地好地地傾完依家咪又係無乜野
你諗下你自己做過乜野啦好心

入鄉隨俗咁簡單既野都唔識? 唔想守規矩咪唔好玩
又要玩又要守規矩比人ban之後又係到吠
應該都支那仔黎

吾你老母 返5p啦

RP玩法就係當真實人生咁玩
所以先有法律同執法人員
如果唔想比人管得咁嚴既大可以去玩番官服

正常你係街見到架救護車打開曬門
都唔會走去搶車啦
你想搵人車你大可以話受傷
叫個救護員車你去醫院檢查
而且隻game重有得call的士
有合法途徑唔同去做非法野
就算唔比ser主搞你都有排比差佬煩

規矩冇寫明咁做要比人BAN 唔夠講就人身攻擊啦?

警察做野我都服但而家係ADMIN直接用權力影響RP
BTW如果你係沙漠 你身邊得一部車 你會選擇跑番去定開車走?

唔知頭唔知路就收皮啦 人係咪我殺 個陣我有冇車 你都唔知 我同你隻打手講黎都曬氣 盲目支持 共產黨就靠你呢D人支持 我睇你都係比錢SUP個D水魚黎 同我講真實 你真實搵一部車1S上到100KM/S 黎睇下? 邊個有比錢就有部唔真實既車算唔算FAIL RP啊?

搶電腦車其實都無咩人理你
係要小心唔好比警察見到
搶公職人員車就好大件事
可能你果陣咁岩得一個救護員上線
跟手比你搶完車佢就幫唔到其他玩家
所以好多ser都有寫明搶公職人員車會ban
(除非係劇情需要，例如有個劫銀行計劃係需要一部警車配合，呢啲通常都會預先同ser主傾）
致於彌敦道ser我都有玩，有時中bug都有搵ser主
上次中bug買唔到車佢重借部GTR比我用
通常RP ser主係會偏向保護公職人員
因為一個好既又成日上線既公職人員都幾珍貴

係咁大條道理BAN我就比我係DISCORD講野 再用你既道理講服我 吾係一味刪留言同單方面發言 我每一個論點都係根據你地寫既守則既

25. 不得搶所有緊急服務的車輛
罰則：
- 引用香城法例第三條
- 非法駕駛公務車 罰款: 20000 刑期:10分鐘
佢寫明係會比警察捉

BTW個SERVER冇NPC車

如果係男嘅佢屠城都得啦

其實有NPC車，只係路上無
有時會有車泊係路邊或者停車場

重點係佢法律寫左搶MEDIC車係JAIL
但佢而家又唔計法律做野

原來香港d ser 咁on9
台仔果堆係煩膠d 不過玩落都正常

算啦巴打，東家唔玩玩西家
我去彌敦道前都係係台仔ser玩
彌敦道吸引係佢個ser人數夠大
不過最近想試下rage server
一個ser成千人

想更多人知道呢個SERVER既真面目姐 個SERVER個載入圖係反送中但ADMIN既做事方式當共產黨一樣 真係好撚諷刺

開個rp ser又話要跟返規則玩

但admin就第一個唔跟server守則去ban人

你話玩RP ser 連搶車都直接ban

你不如del埋個警察佢啦。反正玩rp咩犯法野都唔做得係咪先

自己set條條規矩自己都唔跟 之後先話搶救護車會ban

明明自己就係admin 仲要扮咩第一批玩家。

彌敦道？

Ys 講緊上面

如果係因為你偷車所以ban你就唔會tp你啦
ban你既原因係你態度唔好 不知悔改

態度唔好 不知悔改 就係ban既理由 笑撚左 玩rp洗吾洗刷埋鞋 賴埋袋底啊

咁樣磨爛蓆
真係5p仔黎喎

Show Blocked User - ➿➿
完全封鎖
屌你都廢事

下，人地做錯d咩？玩呢d ser偷車好正常囉，無人偷車無人犯法咁要d人玩警察黎做咩？

大家嚟玩兄弟幫啦 玩咗三四日啲admin幾公正同埋會要同普通市民一視同仁 見到admin犯法仲可以要罰雙倍

我搵左個server守則黎睇我都搵唔到邊個位話一定要好有禮貌咁玩？。

而且我都搵唔到邊個位話搶人救護車會即時封鎖

所以你上面果句 態度唔好根本就唔可以成會ban人既理由

而個不知悔改更加奇怪。 規則都無犯何來悔改？

你知道佢搶左人架車。你唔係應該報警 等警察去追？

一係你話我鐘意ban 咪ban囉 吹呀 ？

玩過rp未?

態度好唔係基本尊重?

所以你認為玩你個SER既人

態度唔好就可以即刻BAN得?

咁不如你答我
自己有車唔渣偷救護車
admin問咩事仲大條道理
點解唔ban得?根本就應該返去玩gta online

不如你拎條例出黎話搶車要BAN 冇就收皮我就有曬法律話搶車最多入JAIL

喂你條5p仔唔係block左我咩
做咩又衝出黎柒

冇就番去你D叫雞POST啦 係到護主

佢有冇車渣我唔知
我只係知道你個SER冇話唔可以偷車
佢偷完車犯左d咩規則?
冇犯規又可以ban?
d偷車都唔比 關埋個警察佢囉
仲要個警察有咩用?

有冇邊個SER好玩?

兄弟幫/香港RP

ok我答你
12. 不得FailRP
例子：
- 當你被警察的電擊槍擊中後，起身並逃跑
- 被多次射擊後，起身並逃跑
罰則：
- 首次：封禁24小時
- 第二次：封禁3天
- 第三次：永久封禁

乜野係failrp, 用你既case黎講 你聲稱無車就應該叫修車 / 叫的士而唔係去搶人地車

兄弟幫LINK? /DC?

講得出警察無用就姐係你無玩過rp啦
摺埋啦

FAILRP咪係 玩家比錢SER主之後有部1秒可以加速到100公里既車 仲可以用真錢換GAME錢

on9人地又唔係逼你比錢
駁唔到又搵其他野黎講

香城法例：
以下所有法例若你是協助犯罪者視為幫兇刑罰相同
法例將會與時並進，敬請留意！

定額罰款(交通違例事項)條例：

3. 非法駕駛公務車 罰款: 20000 刑期:10分鐘
4. 偷車(車牌與駕駛者身份不符合) 罰款:3000

你既然有依條條例，即係佢搶人車其實可以搵警察捉啦?

自己個SER都寫到明可以捉。
但自己唔call 就濫權ban人
仲叫我摺埋話我有冇玩過rp
回我既野一D理據都冇
明明個條例打自己面
笑死我

現實影響RP唔叫FAILRP? 冇撚腦啊你?

法例係方便警察執法
規則係所有玩家應該要遵守
所以 規則 > 法例

柒夠未阿你
開donate會failrp?
咁應該台灣最大果幾個ser都fail哂rp
講到人地租ser唔洗成本咁 依家免費比你玩又無逼你比錢仲想點

咁你咪搵你個ser條規則話佢犯咩錯囉?
冇禮貌? 犯錯? 我都唔知犯左咩錯
規則 > 法例?
你條規則就咁寫既

25. 不得搶所有緊急服務的車輛
罰則：
- 引用香城法例第三條
- 非法駕駛公務車 罰款: 20000 刑期:10分鐘

自己都寫埋罰錢同坐監?
自己admin 都唔守規則去濫權ban?
仲叫規則係所有玩家應該要遵守? 係唔係admin就唔洗守呀?

上面講左 用你對眼睇清楚

算啦 由佢護啦

柒夠未啊搶車就FAIL RP? 你個腦留撚左係你老母個閪到啊?

上面講左點解係failrp

佢根本就搵唔到理由可以回到我
又要人跟規則
自己又唔跟規則做野
無啦啦話冇禮貌去BAN人 笑死我

咪講左failrp
做乜鳩

大家都知道彌敦道係一個咩SER啦? 做人做狗自己諗 BTW可惜連登冇得比你刪留言

犯法叫failrp
要警察做咩9
仲要自己有埋條條例可以比警察捉 都唔理 直接ban
你條FAILRP仲萬用過不證實使用電腦

笑撚死 駁唔到就抹黑
你咁既玩法我相信無一個rp ser會歡迎你

好可惜failrp既定義就係咁

ps4有無得玩

所以我都想聽下你個FAILRP既定義係咩?
唔犯得法
犯法就Ban?

現實影響遊戲算吾算FAIL RP? 算定吾算 答我一個字就得

睇咗好耐台仔RP 唔同SER唔同玩法
但如果咁樣搶車都FAIL RP 都唔想再係個SER玩

有冇啲台仔SER好玩 見啲台仔RP玩得幾好
同會SET好自己係咩風格

唔算

BYE 智障仔 btw刪留言同踢DISCORD又解釋吾到 你係咁大條道理你會驚我講件事出黎?

收皮啦打手 洗撚你係到澄清咩
屌你老母垃圾ser冇撚人會黎玩呀柒頭

人地晚晚爆72人洗驚你小貓三四隻咩

無玩過咩彌敦道
但見到條垃圾打手上黎扮澄清
死雞撐飯蓋

關我撚事咩無人想知

人地抹唔抺黑個server關你撚事咩 呀玩家
人地admin都唔出黎講你係到上心
屌你明眼人都知你admin/打手啦垃圾

大家都睇到撚啦? 就係因為晚晚爆72人所以佢而家就係明濫權 你受吾到咪走 濫權SERVER我睇你搞到幾耐 雖然你地昆撚左好多人既錢

俾admin鳩bam既ser唔玩都罷 巴打唔使同佢上心

我見佢地有心搞我做下打手有咩所謂?

鳩bam就叫有心搞? admin講咩你就信咩
傻鳩

紅惡魔

諗到點駁failrp未? 講真真係多你一個唔多少你一個唔少
佢server係我玩過最順最多女 之前玩新香港lag到仆街
我就慢慢玩 麻煩你就死埋一二面

怪吾知得日日開POST 吾係AV 就係雞 為女做打手 明曬

傻鳩乜都唔知衝出黎柒
佢自己都駁唔到failrp啦你仲幫佢瀨
個ser開左幾日轉左幾次機房 次次都貴野
無心搞會咁dup本?

真係多你一個唔多少你一個唔少？
咁你仲係到屌人地做咩

關我地撚事咩傻鳩有硬件無軟件

我英文唔太好
FailRP是未能堅持遊戲角色扮演的行為
所以搶人車=佢扮演緊犯罪者
搵警察捉有咩問題?
你直接用ADMIN權BAN就真係叫FAILRP啦

屌醒個00後阿 打埋哂d 5p字個人又柒撚慒慒咁

可能admin唔抵得個佢心愛既女女俾人搶車就亂bam人

我吾係講事實佢都吾會咁激動啦 因為多你一個吾多少你一個吾少所以我地ADMIN就係神就可以濫權 我地做既野就一定係正確 共產黨SERVER

首先你唔好再打個吾字先 係唔
吾係文言文黎

算啦你真係摺埋啦 連rp都未搞清楚係咩

好多謝你地幫我推post 不如一人少句啦

搶人車點解唔係差佬拉你
而係要admin tp你再質問?
Admin唔係濫權係咩?

笑死人 一個反駁唔到就叫話人唔識RP叫人摺埋

真係惡過狗

即係咁 一個賊搶人車
應該係警察去拉佢
唔係林鄭(admin)去拉佢
咁林鄭拉完佢返黎再質問
個賊有權唔答 因為你唔係執法人員
明唔撚明?仲話人唔識玩RP?
屌你老母個弱智仔返去玩samp啦

好簡單
佢個角色就唔應該用救護車 咁就已經脫離左構成failrp
admin去了解件事既時候佢態度就好差串柒柒咁
所以admin渣正黎做

我既理解就係咁

唔應該用救護車=偷車賊
應該係警察去拉佢
乜撚野脫離RP

做緊正經野 你老母濫權TP我 FAILRP中話我番FAILRP轉頭? 咪當ADMIN係神 每個人都要刷你地鞋

係佢眼中所有條例都係死既

就算搶普通救護車都冇問題

係搶佢條女果架就唔得

以你理解RP真係唔洗要警察
搶銀行 唔應該 BAN得
犯法 唔應該 BAN得

同ADMIN搶女 BAN得

冇啊 得pc版

態度唔好 BAN得
唔奶admin袋底 BAN得

姐係點？
gtr玩模擬人生？
除左返工有乜野做

某啲SER可能只係得返工
其他SER就會可以其他玩家交流自己開劇情
eg: 販毒，綁架，賽車 等等

冇㗎啦
犯法同埋採毒品會比人BAN
你淨係可以做 伐木工,屠夫嗰一類賺錢

咁又唔可以一碌鳩打沉隻船

你都係到
紅惡魔唔係多台灣人?

你老母?

洗唔洗搵番棟比你 你而家一棟都冇bo

兄弟幫係咪無npc車?
我渣貨車渣撚左去勁遠
一野彈鳩左game
又無車 又無錢 點搞

Call的士啦 唔洗即比嫁

咁點賺錢? 我車左幾個點都無錢

你做咩工

貨車司機上面唔係話貨車司機好賺咩

好似走左幾轉之後返到公司先有錢收
可能你咁岩crash

我係車車下 彈左game
上返線貨車都無埋家下係沙漠到

Call的士啦

但問題我點樣賺錢
一陣又車車下又彈咪死

唔會咁橋掛⋯ 或者轉行囉 屠夫都好搵嫁 再唔係去採大麻

我想快d賺到錢買部車先

想買咩車啊 31000有部電單車

是但一部車代步
你覺得邊個職業一開始好賺錢?
第一次玩rp

冇話邊個職業最賺錢 最賺錢肯定係執大麻 不過有機會俾人捉

執大麻係屠夫?

唔係 咩職都得 去大麻區執50粒 執完去加工廠加工
加工完去毒販區賣 之後可以搵兄弟幫洗黑錢 收10%手續費 不過小心俾差佬周到

新手係咪最好唔好咁賺?
我驚又渣渣下貨車又彈game

試多次先囉

凡事都唔係一帆風順既 咁先似RP嫁嘛

不過老實講 雖然香港人打機比較多無品西 同 單一 好主流 比較dry
無乜人玩一d外國已經熱門ge genre

見到有人開po講rp 覺得好驚訝
希望未多香港rp ge game會大眾化d
雖然都會估到個質素無外國咁好
但都支持
如終都睇下香港人玩rp ge演技

可以成為一種ge 遊戲文化同藝術

跑左勁耐先賺左2萬2蚊
有血有汗

想問樓主/老手,
你地點搵D SER? 係咪GAME入面就搵到?
每個SER最多幾多人?

追完POST見到你地提過彌敦道,兄弟幫,紅惡魔?

係fivem入面用search hashtag #hongkong都有兩三個server 睇岩就入

點樣先可以比個server whitlisted ？

香港RP server好唔興問人拎電話
就算拎左電話都好少話會再聯繫
唔知係咪個個都剩係掛住番工搵錢
之前玩十月圍城ser有人開演唱會又好少人去聽
彌敦道就多數都係黑幫同警察多互動

入佢地個discord申請，跟手等審批

咁如果佢地個discord link入唔到係咪無得入嗰個sever

唔會入唔到啵 你睇下#1果條入唔入到?

正常打完條link，㩒接受邀請就會入到

你嗰個係邊個

同埋discord係咁話條link過期

#1條link ok bor

我on9一直打錯sor各位巴打

Push~!

呢個server係咪無npc

無NPC

租既貨車去加油站加唔到油?
同埋點食野

去商店買麵包or水 F2開背包用
租既貨車應該都加到油嫁喎

點跑阿 跑左2個點都未返到去拎錢又彈game

叫的士係唔洗比錢?
佢開左發票就得?

發票就係比錢

最平既四個碌既車幾錢?
我家下長期係貨車公司唔想走
一走又要叫的士

5萬2

如果真係預到麻煩既 咪叫admin幫你囉 佢地好樂意幫新手

無黑警上線既時候採大麻係咪好安全?

係

大麻好好搵

大麻 1500:1

彌敦道個Discord唔知點解入唔到, 話邀請無效, 過期/沒有加入權限想申請whitelist

咩香港server多玩？

新香港 彌敦道

入唔到彌敦道既
入到去卡左係loading到

有冇人知點搞?

要申請whitelist

玩兄弟幫啦

係discord申請左我見到ok左，唔通未批

discord都入唔到巴打可唔可以叫個管理員搞搞個問題

discord岩岩成個壞左 唔關事 ok左你要重開fivem

我係入唔到佢DISCORD個群

你試下#1條link

兄弟幫入左,有玩, 但人少左D
想試下彌敦道

喔喔 咁唔清楚 冇玩

其實有d想知你地d代入感點解可以咁勁
d警察真係可以黑警語氣,大撚哂咁講野,cap鳩人沖燈超速
個ser連npc都冇,我玩單機都會有時想跟下交通規則,但你成條路人影都冇隻,都要人唔沖紅燈唔超速係咪痴線
d黑幫又可以係到串串共,覺得自己好威咁款
但一到某D場合又會自動出哂戲架wo,例如有女出聲果陣,全部人又突然唔代入架啦bo

世界狗公何奇多

岩岩裝左 fiveM search 唔到兄弟幫
彌敦道又入唔到discord

屌走大麻咁危險都係賺多果一倍多d

係玩乜鳩 入左game 接左個貨車司機黎做 但之後要去邊

右下角 貨櫃碼頭有貨車公司 去番工

同埋入到game殘體字係正常？ 有d字顯示唔到變左方格點搞

same, 唔識搞幾個ser都係咁

我搵到了 esc 設定有個位轉語言 轉完繁中重開就得

thanks，轉頭試試

要入dc

好多黑警 採唔到大麻

你地全部都係玩兄弟幫?

有無link?

#1

我係啊 有啲應該唔係

彌敦道果個呢

我唔知啊 我冇玩彌敦道

搵唔到, 可唔可以具體d講一講?係game入面?

申請左兄弟幫，等批

有冇邊個ser玩到
搞左幾粒鐘都未開到波

兄弟幫係咁俾人攻擊

唔知咩事 係咁重開服

我入左d台仔服玩住先

邊個台仔SER?

夢想/夜暮之城

成日冇打過機

岩岩又轉左入紅惡魔 仲多人

紅惡魔排隊遊戲⋯ 又成日海嘯 不了

係木精靈玩左兩日，雖然好多人好活躍咁講野
但係彌敦道好似update得有心過木精靈

我都係諗住揀啲RP玩得好啲既SER
代入感好啲

要搵啲管理得好既Ser

係啊 見台仔管理得幾好
想搵下台仔SER玩下先

海嘯係點解

死ser 左上角有紅字

都有入過木精 好似比較少車

唔係比較少，係好撚笑

講真一個ser d車真係好吸引到玩唔玩到落去

一齊嚟玩兄弟幫

彌敦道不如改名青山道

cd rom都一齊嚟玩

仲有記住71去金紫荊

少啲搞lil xan

tiger同admin請加各狗狗人工

暫時玩過九龍城寨係最高質，至少全部玩家好和諧，admin做嘢好公道 聽講濫權既admin係自己朋友ser主都照ban 缺點係個ser未係咁穩定 成日紅字
利申打手都咁話

彌敦道就收皮啦 有閪就大撚曬

琴日聽到有個狗公係咁問個女既拎電話
個女既係咁拒絕佢 叫佢discord搵佢算
好撚肉酸

兄弟幫如果街上面有車就好

Twitch卡苗台星期一到五 晩晚都喺呢個ser玩緊你有無上住鏡做違法野

個個都玩唔同SER都唔知玩邊個好....

兄弟幫

其實可以每個ser都玩下 睇下邊個好玩再定居囉
唔一定要玩死一個ser既

試岩邊個SER咪玩邊個,多人插嘅都唔一定唔岩你,試下又唔洗錢嘅

有留意開 同埋ser入面有個院長既人同人互動好撚好笑 想比佢屌屎忽 希望佢睇到

院長真係好搞笑 同埋d admin都會同玩家有互動 唔會話高高在上淨用admin權力壓你 我覺得唔錯

重口味, 雖然青山醫院院長男女都啱

真心推介兄弟幫
Admin公平公道同所有人都好fun

點睇對方個名？

無得睇對方名

彌敦道除左多人係咪根本冇優點
班admin凌晨就係到自己bug車,黑幫大佬凌晨會有坦克
d規矩基本上全部都係壓榨基層市民,綜援就得3000蚊,扣押車話要10000蚊先拎得番?
架車hi一hi花左已經要用成千銀去整,撞得痛少少要幾千蚊,講緊正當職業賺錢先得15000蚊
個ser成鳩日彈,一彈架車又冇撚左,要拎車又貴撚到仆街

上面講果d咩admin犯規都照ban完全唔存在,警察係唔可以搜admin身,一搜即ban

好啦頭先有黑幫係到亂搞平民,同班admin講,班黑警剩係識cam毒品點,完全冇人理
日日係到po埋d咩贊助車,屌咩

琴晚睇佢地黑幫大戰,on撚9到爆
一邊贏左就cam撚住個spawn point狂打狂打字笑鳩對方
成個公頻就係到互相侮辱
小學雞到

開左fivem 簡左伺服再開遊戲定點?

直接連伺服器

果班和盛興真係成班玩到黑幫上身咁
狗公又一大堆 小圈子問題又嚴重
但無奈就係咁多人玩彌敦道

成班細路仔玩到上哂腦，講句粗口都聽到我打冷震
琴晚玩左陣，買左部Camry想跑下雞
點知比人對頭車撞壞埋
咁見到有人經過咪好聲好氣問佢可唔可以送我返去囉
有個應該警察黎，渣部r35好似施捨我咁話車我返去
但係又兇我唔好渣走佢部車，心諗無諗過郁你部車喎
個死人ser又成日load唔到場景出黎
禁多兩下直頭卡清單bug，依個時候個位疑似警察既人以經唔耐煩，開始喝我喂喂喂，唔走我自己走呀（全程唔夠30秒）
直接熄game唔玩好過

個位警察見到既話我想同你講
你可以唔車，車就唔洗咁串
你幫新手時新手帶動人流
無人流你就無得拎部r35係game到打飛機

咁既遊戲左偷右偷插件放落去就真係以為自己工程師咩
仲收成500港幣一部贊助車，我攞去貝貝入v-power落旺角溝老泥妹好過啦

點解有時行行下會無啦啦死左

#240出黎護下主啦 而家唔係得我屌你個共產ser
彌敦道 搵錢難 啲車又貴根本就谷你課金
大家可以等下新香港rp 腳本幾好

呢個就係點解彌敦道admin濫權吾驚比人話
你吾順佢地意就會比人封 封完馬上踢discord 開ac入黎解釋仲會刪留言

呢排係twitch睇班台仔玩鬼島ser幾好笑

鬼島適合睇多過自己玩
太多台灣實況主去玩（琴晚望過下超過20個開台玩）

唔公平既現象太多
新香港rp係叫新香港？

台灣人係rp方面投入感大好多

換緊server7月頭先開

同埋多人睇既台可以幫手拉D觀眾去少人睇既台

D狗日日係到捉人衝紅燈
殺人又唔捉死黑警

咩ser

真係好撚ON9
個城得果一個出車位,十隻狗ONLINE有一半係到捉沖紅燈,另一半去CAM找品
真係屌你老味上HIGHWAY先有得清靜下

斷估都係彌敦道

有冇邊個ser係易搵錢

賣大麻啦

台灣直播個班姐
六嘆個班

台仔都大把小學雞

論認真既話六嘆果班認真過鬼島
論好笑好睇既話鬼島殺梗個ser好笑好多
各有喜好

財哥好撚正

財哥應該係最投入果個R葵本身已經多野講，做的士司機係絕配

如果買左架車 係街到登出左 登入會唔會無左架車? 如果會既話做D咩架車先唔會消失

好似唔會登出

玩開台仔ser errorrp 班admin真係好好人 有禮貌 搞笑 服主一有時間就維修server 有事即刻蒲頭 唔同新香港rp班admin同黑警 個個都好冇禮貌 可以無啦啦賣緊雞肉比人tp去監獄 罪名係撞到人地部車 個問題係我成程都冇見過人 真係有撚病

去車庫收埋架車

係咪有新ser

I’ve assigned three hours for playing GTA today. After that I’ll go hiking 🥾

冇錢買屋 冇車庫

實有公共